大家幫幫手，我表弟朋友失左蹤

求求大家幫手留意

又拉女仔

推

幫推

點呀 另一個post又話搵到佢
仲有洗唔洗咁多個post 我知搵人緊要 都唔係咁多個掛